全世界一齊同我煲大休班警開槍呢粒大核彈啊屌！！！！！

休班警有槍已經要班狗解釋
仲要開車撞人 跟住射傷埋市民
記者追問 個警妓死都唔撚答剩係講示威者暴力
擺明身有屎 唔可以俾佢spin走啊屌！！！！
記住我哋嘅最大幫手係美國 而家裝修唔係唔啱 但係唔好睇丫嘛 班鬼佬又唔會理點解要咁做 更加唔會同你搵臥底 等佢人權法過撚左鍾意點燒點炸都得

所以跪求文宣煲大開槍呢粒核彈 呢個係事實美國啲左膠親共無撚得唔認 通過嘅機會會大好多

核彈都唔割
黑警同林鄭政府仆街死啦屌

p牌仔推唔撚到
麻煩大家幫手推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

Push

P牌都推！